有無葵涌嘅居民肚餓

突然間好想宵夜！

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

有！邊到

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

食

狗屋？

唔通去返老地方宵夜？

老地方 狗屋

餓餓地